<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ShapeMinder</string>
    <string name="eMailInput">Escriba su dirección de correo electrónico...</string>
    <string name="nameInput">Introducir nombre y apellidos...</string>
    <string name="passwordInput">Introduce la contraseña...</string>
    <string name="passwordRepeatInput">Repite la contraseña...</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="language">Español</string>
    <string name="title1">Recreación</string>
    <string name="title2">Entrenamiento</string>
    <string name="title3">Nutrición</string>
    <string name="text1">" La recuperación es crucial para el éxito del entrenamiento físico. Permite a los músculos regenerarse después del entrenamiento y fortalecerse. El sueño de calidad, una nutrición adecuada y una recuperación activa son importantes. Un plan de entrenamiento equilibrado con periodos de esfuerzo y recuperación, así como la gestión del estrés, favorecerán el progreso a largo plazo. Estos son algunos puntos importantes que hay que tener en cuenta a la hora de recuperarse durante el entrenamiento físico: Recuperación muscular: durante el entrenamiento se producen pequeños desgarros en las fibras musculares que las tensan. La fase de recuperación permite a los músculos repararse y fortalecerse. Este tiempo de regeneración es crucial para construir músculo y prevenir lesiones por sobreuso. Sueño: El sueño de calidad es de vital importancia para la recuperación. Durante el sueño, el cuerpo libera hormonas de crecimiento que favorecen la construcción y reparación muscular. Se recomienda dormir entre 7 y 9 horas por noche para obtener resultados óptimos. Nutrición: Una nutrición adecuada desempeña un papel crucial en la recuperación. Después del ejercicio, el cuerpo necesita nutrientes como proteínas y carbohidratos para recuperarse y restablecer la energía. Una dieta equilibrada también ayuda a reducir la inflamación y a acelerar el proceso de curación."</string>
    <string name="text2">"El entrenamiento de fuerza es una forma de entrenamiento cuyo objetivo es mejorar la fuerza, la resistencia y la masa musculares.         y la masa. Utiliza la resistencia, ya sea mediante pesas, el peso corporal u otros equipos, para         y estimular los músculos. Los beneficios del entrenamiento de fuerza son múltiples: ayuda a         aumentar la masa muscular, incrementar el metabolismo, mejorar la postura y reducir el riesgo de lesiones.         reducir el riesgo de lesiones. El entrenamiento de fuerza puede ser muy beneficioso tanto para los entusiastas del fitness como para los deportistas,         ya que puede aumentar el rendimiento en varias áreas, como la velocidad, la capacidad de salto y la resistencia. A         Un programa de entrenamiento de fuerza bien planificado que se adapte a los objetivos y necesidades individuales es crucial para obtener resultados eficaces y una ejecución segura del programa.         para obtener resultados eficaces y una ejecución segura de los ejercicios.     "</string>
    <string name="text3">"         Una dieta equilibrada es crucial para el éxito en el entrenamiento con pesas. Los deportistas de fuerza         deben garantizar una ingesta adecuada de proteínas para favorecer el crecimiento y la reparación muscular.         Los carbohidratos proporcionan energía para el entrenamiento, mientras que las grasas saludables favorecen la producción hormonal y el control de la inflamación.         y el control de la inflamación. Las frutas, las verduras, los cereales integrales y las proteínas magras son ricos en vitaminas y minerales que favorecen la salud y el rendimiento.         favorecen la salud y el rendimiento. La ingesta adecuada de líquidos también es importante para la hidratación y el rendimiento durante el entrenamiento.         y el rendimiento durante el entrenamiento. Una dieta equilibrada ayuda a los atletas de fuerza a alcanzar sus objetivos         y progresar de forma saludable a largo plazo.     "</string>
    <string name="ecPullups">Pull-ups</string>
    <string name="ecDeadlift">Deadlift</string>
    <string name="ecSquats">Squat</string>
    <string name="bpBiceps">Bíceps</string>
    <string name="bpBeine">Piernas</string>
    <string name="bpSchulter">Hombro</string>
    <string name="bpRücken">Volver</string>
    <string name="bpBauch">Vientre</string>
    <string name="bpBrust">Tórax</string>
    <string name="bpArmeSubTitle">Ejercicio de brazos</string>
    <string name="bpBeineSubTitle">Ejercicio de piernas</string>
    <string name="bpSchulterSubTitle">Ejercicio de hombro</string>
    <string name="bpRückenSubTitle">Ejercicio de espalda</string>
    <string name="bpBauchSubTitle">Ejercicio abdominal</string>
    <string name="bpBrustSubTitle">Ejercicio de pecho</string>
    <string name="weKH_Bicepscurls">KH-Biceps curls</string>
    <string name="weLH_Bicepscurls">LH-Biceps curls</string>
    <string name="weSZ_Bicepscurls">SZ-Biceps curls</string>
    <string name="we_Pull_ups">Pull ups</string>
    <string name="weKH_Benchpress">KH-Bench press</string>
    <string name="weLH_Benchpress">LH-Bench press</string>
    <string name="weLH_Incline_Benchpress">LH-Incline bench press</string>
    <string name="weKH_Incline_Benchpress">KH-Incline bench press</string>
    <string name="we_Dips">Dips</string>
    <string name="we_Lunges">Lunges</string>
    <string name="weSZ_Push_ups">Push ups</string>
    <string name="weKH_Shoulderpress">KH-Shoulder press</string>
    <string name="weKH_SideRaise">KH-Side raises</string>
    <string name="we_Crunches">Crunches</string>
    <string name="we_RisingLegs">Raise legs</string>
    <string name="weLH_Squats">LH-Squats</string>
    <string name="weKH_SideRaiseLayOnBench">KH-Reversed side raises</string>
    <string name="weCable_Row">MA-Cable rows</string>
    <string name="weKH_Row">KH-Row</string>
    <string name="weLH_Row">LH-Row</string>
    <string name="weKH_BicepscurlsInstruction">Colóquese de pie con una mancuerna en cada mano, con las palmas hacia delante. Flexione los codos para llevar las mancuernas hacia los hombros activando los músculos bíceps. Baje las mancuernas lentamente y de forma controlada para estirar los músculos.</string>
    <string name="we_LungesInstruction">Ponte de pie y da un gran paso hacia delante. Dobla ambas rodillas hasta que las piernas formen un ángulo de 90 grados. Empuja hacia arriba con la pierna delantera y repite con el otro lado.</string>
    <string name="weLH_BicepscurlsInstructions">Colóquese erguido con una barra en las manos, separadas a la altura de los hombros y con las palmas hacia delante. Flexione los codos para acercar la barra al hombro activando los bíceps. Baje la barra lentamente y de forma controlada para estirar los músculos.</string>
    <string name="weSZ_BicepscurlsInstructions">Colócate erguido con una mancuerna SZ (barra SZ) en las manos, manteniéndolas separadas a la altura de los hombros con las palmas hacia delante. Flexiona los codos para llevar la mancuerna SZ hacia el hombro activando los músculos bíceps. Baje la mancuerna SZ lentamente y de forma controlada para estirar los músculos.</string>
    <string name="weKH_SideRaiseInstructions">Colóquese de pie con una mancuerna en cada mano. Los antebrazos están siempre por debajo del codo. Levante las mancuernas hacia los lados hasta que los brazos queden paralelos al suelo activando los músculos de los hombros. Baje las mancuernas lentamente y de forma controlada para estirar los músculos.</string>
    <string name="weKH_ShoulderpressInstructions">Colóquese de pie con una mancuerna en cada mano, los brazos flexionados y las manos a la altura de los hombros. Presione las mancuernas hacia arriba por encima de la cabeza activando los músculos de los hombros. Baje las mancuernas lentamente y de forma controlada para estirar los músculos.</string>
    <string name="we_RisingLegsInstructions">Coge una barra con un agarre ancho, con las palmas de las manos hacia fuera. Estire las piernas hacia arriba. Eleve lentamente las piernas activando los músculos abdominales y, a continuación, bájelas de nuevo lentamente y de forma controlada. Al bajar las piernas, asegúrate de no balancearlas y de que queden como máximo paralelas a la espalda.</string>
    <string name="we_DipsInstructions">Agarre dos barras paralelas y eleve el cuerpo doblando los brazos hasta que queden casi rectos. Baja el cuerpo lentamente y de forma controlada para estirar los músculos.</string>
    <string name="we_Pull_upsInstructions">Coge una barra con un agarre ancho, con las palmas de las manos mirando hacia fuera. Levanta el cuerpo doblando los brazos hasta que la barbilla sobrepase la barra. Baja el cuerpo lentamente y de forma controlada para estirar los músculos.</string>
    <string name="we_CrunchesInstructions">Túmbese boca arriba con las rodillas flexionadas y los pies apoyados en el suelo. Levante los hombros del suelo contrayendo los músculos abdominales y, a continuación, bájelos lentamente y de forma controlada.</string>
    <string name="weKH_BenchpressInstructions">Túmbate en un banco con una mancuerna en cada mano y los brazos extendidos sobre los hombros. Baje las mancuernas lenta y controladamente hasta que los codos formen un ángulo de 90 grados. Empuja las mancuernas hacia arriba activando los músculos del pecho hasta que los brazos vuelvan a estar rectos.</string>
    <string name="weLH_BenchpressInstructions">Túmbese en un banco con una barra sobre el pecho, los brazos extendidos y las manos al alcance de la mano. Baje la barra lenta y controladamente hasta que los codos formen un ángulo de 90 grados. Empuje la barra hacia arriba contrayendo los músculos del pecho hasta que los brazos vuelvan a estar rectos.</string>
    <string name="weLH_InclineBenchpressInstructions">Túmbese en un banco inclinado con una barra sobre el pecho, los brazos extendidos y las manos al alcance de la mano. Baje la barra lenta y controladamente hasta que los codos formen un ángulo de 90 grados. Empuja la barra hacia arriba contrayendo los músculos del pecho hasta que los brazos vuelvan a estar rectos.</string>
    <string name="weKH_InclineBenchpressInstructions">Túmbese en un banco inclinado con una mancuerna en cada mano y los brazos extendidos sobre los hombros. Baje las mancuernas lenta y controladamente hasta que los codos formen un ángulo de 90 grados. Empuje las mancuernas hacia arriba activando los músculos del pecho hasta que los brazos vuelvan a estar rectos.</string>
    <string name="wePush_upsInstructions">Túmbate boca abajo con las manos ligeramente separadas a la anchura de los hombros. Empuje el cuerpo hacia arriba estirando los brazos y activando los músculos del pecho. Baja el cuerpo lentamente y de forma controlada para estirar los músculos.</string>
    <string name="weSquatsInstructions">Colóquese erguido con una barra sobre los hombros y los pies separados a una distancia ligeramente superior a la anchura de los hombros. Dobla las rodillas para bajar el cuerpo hasta que los muslos queden paralelos al suelo.</string>
    <string name="weKH_SideRaiseLayOnBenchInstruction">Túmbate boca abajo en un banco y sujeta una mancuerna en cada mano. Eleve las mancuernas hacia los lados hasta que ambos brazos internos queden paralelos al suelo activando los isquiotibiales. Baje las mancuernas lentamente y de forma controlada para estirar los músculos.</string>
    <string name="weCable_RowInstructions">Colóquese frente a la máquina de cable con el asa. Tire del asa hacia la zona del estómago apretando los omóplatos. Mantenga la tensión brevemente y baje el asa hacia atrás de forma controlada. Espira al tirar e inspira al bajar. Asegúrate de que tu espalda está recta y de que tus movimientos son controlados.</string>
    <string name="weKH_RowInstructions">Sujeta una mancuerna con una mano, apóyate en el banco inclinado con la otra y tira de los codos hacia atrás para guiar las mancuernas hacia un lado del cuerpo. Haz una breve pausa y luego baja las mancuernas de forma controlada. Mantén la espalda recta para evitar lesiones.</string>
    <string name="weLH_RowInstructions">En el remo con barra, se agarra una barra con ambas manos, se inclina ligeramente hacia delante y se acerca la barra a la parte superior del cuerpo. A continuación, vuelve a bajarla de forma controlada. Esto fortalece la parte superior de la espalda, los hombros y los brazos.</string>
    <string name="ecBenchpress">Press de banca</string>
    <string name="ecShoulderpress">Press de hombro</string>
    <string name="addExercise">Añadir ejercicio</string>
    <string name="setWorkoutName">Nombra tu entrenamiento...</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="allExercisesList">Ejercicios</string>
    <string name="searchExercises">Buscar ejercicios</string>
    <string name="exerciseListTitle">Añadir ejercicios</string>
    <string name="amountOfExercises">Número de ejercicios</string>
    <string name="addToWorkout">Añadir ejercicio</string>
    <string name="cancelSession">Anular proceso</string>
    <string name="resetFilterOptionsBtnTitle">Ejercicios</string>
    <string name="filterBtnTitle">Filtro</string>
    <string name="sortBtnTitle">Ordenar</string>
    <string name="resetChosesBtn">Desmarque</string>
    <string name="descriptionHeader">Cómo hacer</string>
    <string name="addToTrainingBtnText">Entrenamiento</string>
    <string name="nutritionFacts">Valores nutritivos por 100 g</string>
    <string name="saveForGrocery">Nota de compra</string>
    <string name="resetBtnTitle">Reset</string>
    <string name="dialogSheetTitle">Filtrar por</string>
    <string name="equipmentTitle">Equipamiento</string>
    <string name="shDumbellBtnTitle">Mancuerna corta</string>
    <string name="lhDumbellBtnTitle">Mancuerna larga</string>
    <string name="ownBodyBtnTitle">Cuerpo propio</string>
    <string name="instructionTitle">Descripción</string>
    <string name="videoBtnTitle">Sólo vídeo</string>
    <string name="noVideoBtnTitle">Sin vídeo</string>
    <string name="resultBtnTitle">Resultados</string>
    <string name="cancelBtnTitle">Anular</string>
    <string name="musclegroupTitle">Grupo muscular</string>
    <string name="registerScreenText">¡Hola! Por favor, facilítenos sus datos.</string>
    <string name="registerBtnText">Registro</string>
    <string name="logInScreenText">Indique sus datos de acceso:</string>
    <string name="logInBtnText">Entrar</string>
    <string name="bpSubTitleArme">Ejercicio de brazos</string>
    <string name="bpSubTitleBeine">Ejercicio de piernas</string>
    <string name="bpSubTitleSchulter">Ejercicio de hombro</string>
    <string name="bpSubTitleRücken">Ejercicio de espalda</string>
    <string name="bpSubTitleBauch">Ejercicio abdominal</string>
    <string name="bpSubTitleBrust">Ejercicio de pecho</string>
    <string name="deleteSessionBtnText">Eliminar entrenamiento</string>
    <string name="addNewTrainingsessionText">Nueva entrenamiento</string>
    <string name="searchExerciseForFav">Buscar ejercicio</string>
    <string name="setDatBtnText">Fecha fijada</string>
    <string name="editWorkoutTitle">Editar entrenamiento</string>
    <string name="myTrainingScreenHeader">Mi entrenamiento</string>
    <string name="searchBarHint">Buscar en</string>
    <string name="allBtnTitle">Todos</string>
    <string name="previewScreenTitle">Previsualizar</string>
    <string name="exerciseNavHeaderText">Ejercicio por partes</string>
    <string name="foodFinderNavHeader">Alimentos por categorías</string>
    <string name="groceryListHeader">Lista de la compra</string>
    <string name="foodCategoryHeader">Categorías</string>
    <string name="homeScreenHeader">Hola</string>
    <string name="todayText">Hoy</string>
    <string name="gymLocationHeaderText">Gimnasios cercanos</string>
    <string name="justForYouText">Sólo para ti</string>
    <string name="didYouKnowText">¿Lo sabías?</string>
    <string name="myNutrionNav1Header">Food Finder</string>
    <string name="myNutritionNav2Header">Diario</string>
    <string name="myNutritionNav3Header">Lista de la compra</string>
    <string name="myNutritionScreenHeader">Mi nutrición</string>
    <string name="newWorkScreenHeader">Nuevo sesión</string>
    <string name="setDateBtnText">Fecha fijada</string>
    <string name="opt_my_profileText">Mi configuración de perfil</string>
    <string name="opt_my_healthText">"Mi salud "</string>
    <string name="opt3_my_favText">Mis favoritos</string>
    <string name="opt4_my_filesText">Mis datos</string>
    <string name="opt5_socialMediaText">Enlaces a redes sociales</string>
    <string name="opt6_cloud_linksText">Enlaces a la nube</string>
    <string name="opt7_inviteFriendsText">Invita a tus amigos</string>
    <string name="opt8_log_outText">Salir</string>
    <string name="recentTitle">Recientes</string>
    <string name="yourSessions">Sus entrenamientos</string>
    <string name="savedExercise">Ejercicios guardados</string>
    <string name="setsText">Sets</string>
    <string name="repText">Reps</string>
    <string name="weightText">Peso (kg)</string>
    <string name="nutrionFactsText">Valores nutricionales por 100 g</string>
    <string name="calText">Calorías</string>
    <string name="fatsText">Fats</string>
    <string name="proteinText">Proteínas</string>
    <string name="carbsText">Carbohidratos</string>
    <string name="selectDateText">Fecha fijada</string>
    <string name="myTtab2Title">Ejercicios</string>
    <string name="myTtab1Title">Mi entrenamiento</string>
    <string name="allExercisesSearchbarHint">Buscar ejercicios</string>
    <string name="apiRequestRegionDE">ES</string>
    <string name="recommendFriendsText">Hey, mira esta aplicación:</string>
    <string name="gc_fruits_and_vegetable">Frutas y verduras</string>
    <string name="gc_grain_and_corn">Grano</string>
    <string name="gc_oil_and_fats">Aceites y grasas</string>
    <string name="gc_milk_and_eg">Lácteos y huevos</string>
    <string name="gc_meat_and_fish">Pescado y carne</string>
    <string name="gc_sweets">Dulces</string>
    <string name="unknownFoodName">(desconocido)</string>
    <string name="failedStoreFinderText">Error al abrir Google Maps</string>
    <string name="scanFoodText">Escanear código de barras</string>
    <string name="myNutrionTab1Title">Food Finder</string>
    <string name="myNutrionTab2Title">Food Scanner</string>
    <string name="myNutrionTab3Title">Lista de la compra</string>
    <string name="myTraininBottomNav">Mi entrenamiento</string>
    <string name="startBottomNav">Inicio</string>
    <string name="myNutritionBottomNav">Mi nutrición</string>
    <string name="myAccountBottomNav">Mi cuenta</string>
    <string name="developerBtnText">Saltar</string>
    <string name="toastFailedAccountCreation">No se ha podido crear la cuenta de usuario.</string>
    <string name="toastSuccesfulAccountCreation">Confirme el enlace de activación para completar el registro de su cuenta.</string>
    <string name="toastFailedLogIn">Error al iniciar sesión. Por favor, compruebe sus entradas.</string>
    <string name="toastSucessfulLogIn">Inicio de sesión correcto.</string>
    <string name="toastUserInputHint">Por favor, inscríbase.</string>
    <string name="toastLoadVideoFailure">¡Error al recuperar el vídeo de Youtube!</string>
    <string name="toastShareVideoFailure">No hay vídeo disponible para compartir</string>
    <string name="toastNoSelectionHint">¡No se ha hecho ninguna selección!</string>
    <string name="toastUnknownFailure">Error inesperado.</string>
    <string name="toastSelectExerciseHint">Por favor, elija al menos un ejercicio.</string>
    <string name="toastSelectExerciseHint2">Elija sus ejercicios</string>
    <string name="toastNameWorkoutHint">Ponga nombre a su entrenamiento.</string>
    <string name="toastSessionSavedHint">¡Tu plan de entrenamiento ha sido guardado!</string>
    <string name="toastSessionUpdatedHint">Los cambios se han guardado.</string>
    <string name="toastSessionDeletedHint">¡El entrenamiento ha sido borrado!</string>
    <string name="toastCameraPermissionRefusedHint">¡Permiso de cámara no concedido!</string>
    <string name="toastScanStopHint">El escáner de código de barras se ha detenido.</string>
    <string name="toastResetPasswordLinkSentHint">Se ha enviado un correo electrónico de restablecimiento de contraseña a la dirección de correo electrónico registrada.</string>
    <string name="toastLogOutHint">Ha cerrado la sesión correctamente.</string>
    <string name="toastEmailVerificationRequired">Su e-mail no ha sido confirmado. Compruebe su bandeja de entrada.</string>
    <string name="barcodeScannerTitle">Escáner de códigos de barras</string>
    <string name="noBarcodeDetectedText">No se ha detectado ningún código de barras.</string>
    <string name="barcodeResult">Resultado</string>
    <string name="sortByText">Ordenar por</string>
    <string name="alphabetAscendingText">Alfabeto ascendente (a-z)</string>
    <string name="alphabetDescendingText">Alfabeto descendente (z-a)</string>
    <string name="intentShareText">Comparte el contenido:</string>
    <string name="intentRecommendText">Aquí para su entrenamiento:</string>
    <string name="apiCountrySearchTag">spain</string>
    <string name="apiRequestRegion">ES</string>
    <string name="cameraPromptHint">Subir volumen para encender el flash</string>
    <string name="your_web_client_id">238411082980-h1lhj2vj9gru8lka98k7487md1t7hag9.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="forgetPasswordHint">¿Ha olvidado su contraseña?</string>
    <string name="forgotPasswordScreenHint">Introduzca la dirección de correo electrónico asociada a la cuenta para restablecer la contraseña.</string>
    <string name="resetPasswordBtnText">Restablecer contraseña</string>
    <string name="closeText">cerrado</string>
    <string name="openText">abra</string>
    <string name="lightModeText">Light mode</string>
    <string name="darkModeText">Dark Mode</string>
    <string name="selectLanguageHint">Seleccionar idioma</string>
</resources>