<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ShapeMinder</string>
    <string name="eMailInput">E-posta adresinizi girin...</string>
    <string name="nameInput">Adınızı ve soyadınızı girin...</string>
    <string name="passwordInput">Şifreyi girin...</string>
    <string name="passwordRepeatInput">Şifreyi tekrar et...</string>

    <string name="language">Türkçe</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title1">Dinlenme</string>
    <string name="title2">Antrenman</string>
    <string name="title3">Beslenme</string>
    <string name="text1">Toparlanma, başarılı bir fitness antrenmanı için çok önemlidir. Kasların antrenmandan sonra yenilenmesini ve güçlenmesini sağlar. Kaliteli uyku, doğru beslenme ve aktif toparlanma önemlidir. Egzersiz ve toparlanma dönemlerini içeren dengeli bir antrenman planı ve stres yönetimi uzun vadeli ilerlemeyi destekleyecektir. İşte fitness antrenmanından sonra toparlanırken akılda tutulması gereken bazı önemli noktalar: Kas iyileşmesi: Antrenman sırasında kas liflerinde küçük yırtıklar meydana gelir ve bu da onları zorlar. Toparlanma aşaması, kasların kendilerini onarmasına ve daha güçlü hale gelmesine olanak tanır. Bu iyileşme süresi, kas inşa etmek ve aşırı kullanım sakatlıklarından kaçınmak için çok önemlidir. Uyku: Kaliteli uyku iyileşme için son derece önemlidir. Uyku sırasında vücut, kas yapımını ve onarımını destekleyen büyüme hormonları salgılar. Optimum sonuçlar için gece başına 7-9 saat uyku alınması önerilir. Beslenme: Doğru beslenme iyileşmede çok önemli bir rol oynar. Egzersizden sonra vücudunuz toparlanmak ve enerjisini geri kazanmak için protein ve karbonhidrat gibi besinlere ihtiyaç duyar. Dengeli bir diyet ayrıca iltihaplanmayı azaltmaya ve iyileşme sürecini hızlandırmaya yardımcı olur.</string>
    <string name="text2">" Kuvvet antrenmanı, kas gücünü, dayanıklılığını ve kütlesini geliştirmeyi amaçlayan bir antrenman şeklidir. Ağırlıklar, vücut ağırlığı veya diğer ekipmanlar aracılığıyla direnç kullanır ve kasları uyarır. Kuvvet antrenmanının faydaları çok çeşitlidir: kas kütlesi oluşturmaya, metabolizmayı artırmaya, duruşu iyileştirmeye ve yaralanma riskini azaltmaya yardımcı olur. Kuvvet antrenmanı hız, zıplama gücü ve dayanıklılık gibi çeşitli alanlarda performansı artırabildiği için hem fitness meraklılarına hem de sporculara büyük fayda sağlayabilir. Bireysel hedeflere ve ihtiyaçlara göre özelleştirilmiş, iyi planlanmış bir kuvvet antrenmanı programı, etkili sonuçlar ve egzersizlerin güvenli bir şekilde uygulanması için çok önemlidir.     "</string>
    <string name="text3">"Ağırlık antrenmanında başarı için dengeli bir beslenme çok önemlidir. Kuvvet sporcuları, kas büyümesini ve onarımını desteklemek için yeterli protein alımını sağlamalıdır. Karbonhidratlar antrenman için enerji sağlarken, sağlıklı yağlar hormon üretimini ve enflamasyon kontrolünü destekler. Meyveler, sebzeler, tam tahıllar ve yağsız protein, sağlığı ve performansı destekleyen vitamin ve mineraller açısından zengindir. Yeterli sıvı alımı da egzersiz sırasında hidrasyon ve performans için önemlidir. Dengeli bir beslenme, güç sporcularının hedeflerine ulaşmalarına ve uzun vadede sağlıklı ilerleme kaydetmelerine yardımcı olur.     "</string>
    <string name="ecPullups">Pull up</string>
    <string name="ecDeadlift">Ölü kaldırma</string>
    <string name="ecSquats">Çömelme</string>
    <string name="bpBiceps">Pazılar</string>
    <string name="bpBeine">Bacaklar</string>
    <string name="bpSchulter">Omuz</string>
    <string name="bpRücken">Sırt</string>
    <string name="bpBauch">Karın</string>
    <string name="bpBrust">Göğüs</string>
    <string name="bpArmeSubTitle">Kol egzersizi</string>
    <string name="bpBeineSubTitle">Bacak egzersizi</string>
    <string name="bpSchulterSubTitle">Omuz egzersizi</string>
    <string name="bpRückenSubTitle">Sırt egzersizi</string>
    <string name="bpBauchSubTitle">Göbek egzersizi</string>
    <string name="bpBrustSubTitle">Göğüs egzersizi</string>
    <string name="weKH_Bicepscurls">KH-Biceps curls</string>
    <string name="weLH_Bicepscurls">LH-Biceps curls</string>
    <string name="weSZ_Bicepscurls">SZ-Biceps curls</string>
    <string name="we_Pull_ups">Pull ups</string>
    <string name="weKH_Benchpress">KH-Bench press</string>
    <string name="weLH_Benchpress">LH-Bench press</string>
    <string name="weLH_Incline_Benchpress">LH-Incline bench press</string>
    <string name="weKH_Incline_Benchpress">KH-Incline bench press</string>
    <string name="we_Dips">Dips</string>
    <string name="we_Lunges">Lunges</string>
    <string name="weSZ_Push_ups">Push ups</string>
    <string name="weKH_Shoulderpress">KH-Shoulder press</string>
    <string name="weKH_SideRaise">KH-Side raises</string>
    <string name="we_Crunches">Crunches</string>
    <string name="we_RisingLegs">Raise legs</string>
    <string name="weLH_Squats">LH-Squats</string>
    <string name="weKH_SideRaiseLayOnBench">KH-Reversed side raises</string>
    <string name="weCable_Row">MA-Cable rows</string>

    <string name="weKH_Row">KH-Row</string>
    <string name="weLH_Row">LH-Row</string>


    <string name="weKH_BicepscurlsInstruction">Avuç içleri öne bakacak şekilde her iki elinize birer dambıl alarak ayakta durun. Biceps kaslarınızı harekete geçirerek dambılları omuzlarınıza doğru getirmek için dirseklerinizi bükün. Kasları esnetmek için dambılları yavaşça ve kontrollü bir şekilde indirin.</string>
    <string name="we_LungesInstruction">Dik durun ve öne doğru büyük bir adım atın. Her iki bacak 90 derecelik bir açı oluşturana kadar her iki dizinizi bükün. Ön bacağınızla kendinizi yukarı itin ve diğer tarafta tekrarlayın.</string>
    <string name="weLH_BicepscurlsInstructions">Ellerinizde bir halterle dik durun, ellerinizi omuz genişliğinde açık tutun, avuç içleriniz öne baksın. Biseps kaslarınızı aktive ederek halteri omzunuza doğru getirmek için dirseklerinizi bükün. Kasları esnetmek için halteri yavaşça ve kontrollü bir şekilde indirin.</string>
    <string name="weSZ_BicepscurlsInstructions">Ellerinizde bir SZ dambıl (SZ bar) ile dik durun, ellerinizi omuz genişliğinde açık tutun, avuç içleriniz öne baksın. Biseps kaslarınızı aktive ederek SZ dambılı omzunuza doğru getirmek için dirseklerinizi bükün. Kasları germek için SZ dambılı yavaşça ve kontrollü bir şekilde indirin.</string>
    <string name="weKH_SideRaiseInstructions">Her elinizde bir dambıl ile dik durun. Ön kollar her zaman dirseğin altındadır. Omuz kaslarınızı harekete geçirerek dambılları kollarınız yere paralel olana kadar yanlarınıza doğru kaldırın. Kasları esnetmek için dambılları yavaşça ve kontrollü bir şekilde indirin.</string>
    <string name="weKH_ShoulderpressInstructions">Her iki elinizde birer dambılla dik durun, kollar bükülü ve eller omuz hizasında olsun. Omuz kaslarınızı harekete geçirerek dambılları başınızın üzerine doğru bastırın. Kasları germek için dambılları yavaşça ve kontrollü bir şekilde indirin.</string>
    <string name="we_RisingLegsInstructions">Bir barı geniş bir tutuşla kavrayın, avuç içleri sizden uzağa baksın. Bacaklarınızı düz bir şekilde yukarı uzatın. Karın kaslarınızı harekete geçirerek bacaklarınızı yavaşça kaldırın, ardından tekrar yavaşça ve kontrollü bir şekilde indirin. Bacaklarınızı indirirken sallamadığınızdan ve en fazla sırtınıza paralel olduklarından emin olun.</string>
    <string name="we_DipsInstructions">İki paralel çubuğu tutun ve kollarınız neredeyse düz olana kadar kollarınızı bükerek vücudunuzu kaldırın. Kaslarınızı esnetmek için vücudunuzu yavaşça ve kontrollü bir şekilde indirin.</string>
    <string name="we_Pull_upsInstructions">Bir barı geniş bir tutuşla kavrayın, avuç içleri sizden uzağa baksın. Çeneniz barın üzerine gelene kadar kollarınızı bükerek vücudunuzu yukarı çekin. Kaslarınızı esnetmek için vücudunuzu yavaşça ve kontrollü bir şekilde indirin.</string>
    <string name="we_CrunchesInstructions">Dizleriniz bükülü ve ayaklarınız yerde düz olacak şekilde sırt üstü uzanın. Karın kaslarınızı çalıştırarak omuzlarınızı yerden kaldırın, ardından yavaşça ve kontrollü bir şekilde aşağı indirin.</string>
    <string name="weKH_BenchpressInstructions">Her iki elinizde birer dambılla bir bankın üzerine uzanın, kollarınızı omuzlarınızın üzerine uzatın. Dirsekleriniz 90 derecelik bir açı oluşturana kadar dambılları yavaşça ve kontrollü bir şekilde aşağı doğru indirin. Kollarınız tekrar düz olana kadar göğüs kaslarınızı harekete geçirerek dambılları yukarı itin.</string>
    <string name="weLH_BenchpressInstructions">Bir halter göğsünüze gelecek şekilde bir bankın üzerine uzanın, kollarınızı uzatın ve elleriniz geniş bir erişim mesafesinde olsun. Dirsekleriniz 90 derecelik bir açı oluşturana kadar halteri yavaşça ve kontrollü bir şekilde aşağı doğru indirin. Kollarınız tekrar düz olana kadar göğüs kaslarınızı çalıştırarak halteri yukarı itin.</string>
    <string name="weLH_InclineBenchpressInstructions">Lie on an inclined bench with a barbell across your chest, arms extended and hands within a wide reach. Slowly and controlledly lower the barbell downwards until your elbows form a 90-degree angle. Push the barbell up by engaging your chest muscles until your arms are straight again.</string>
    <string name="weKH_InclineBenchpressInstructions">Her iki elinizde birer dambılla eğimli bir bankın üzerine uzanın, kollarınızı omuzlarınızın üzerine uzatın. Dirsekleriniz 90 derecelik bir açı oluşturana kadar dambılları yavaşça ve kontrollü bir şekilde aşağı doğru indirin. Kollarınız tekrar düz olana kadar göğüs kaslarınızı harekete geçirerek dambılları yukarı itin.</string>
    <string name="wePush_upsInstructions">Lie flat on your stomach with your hands slightly wider than shoulder-width apart. Push your body up by stretching your arms and activating your chest muscles. Lower your body slowly and in a controlled manner to stretch the muscles.</string>
    <string name="weSquatsInstructions">Stand upright with a barbell on your shoulders, feet slightly wider than shoulder-width apart. Bend your knees to lower your body until your thighs are parallel to the floor.</string>
    <string name="weKH_SideRaiseLayOnBenchInstruction">Bir bankın üzerine yüzüstü uzanın ve her iki elinizde birer dambıl tutun. Hamstring kaslarınızı harekete geçirerek iç kollarınızın her ikisi de yere paralel olana kadar dambılları yanlara doğru kaldırın. Kasları esnetmek için dambılları yavaşça ve kontrollü bir şekilde indirin.</string>
    <string name="weCable_RowInstructions">Kendinizi kolunuzla birlikte kablo makinesinin önünde konumlandırın. Kürek kemiklerinizi birbirine doğru sıkarak tutamağı karın bölgenize doğru çekin. Gerginliği kısa bir süre tutun ve kolu kontrollü bir şekilde geri indirin. Çekerken nefes verin ve indirirken nefes alın. Sırtınızın düz ve hareketlerinizin kontrollü olduğundan emin olun.</string>

    <string name="weKH_RowInstructions">Bir elinizde bir dambıl tutun, diğer elinizle eğimli bankta kendinizi destekleyin ve dambılları üst vücudunuzun yan tarafına yönlendirmek için dirseklerinizi geri çekin. Kısa bir süre duraklayın ve ardından dambılları kontrollü bir şekilde indirin. Yaralanmaları önlemek için sırtınızı düz tutun.</string>
    <string name="weLH_RowInstructions">Barbell row hareketinde, bir halteri iki elinizle tutarsınız, hafifçe öne doğru eğilirsiniz ve halteri vücudunuzun üst kısmına doğru çekersiniz. Ardından kontrollü bir şekilde tekrar indirin. Bu üst sırtınızı, omuzlarınızı ve kollarınızı güçlendirir.</string>


    <string name="ecBenchpress">Bench press</string>
    <string name="ecShoulderpress">Shoulder press</string>
    <string name="addExercise">Egzersiz ekleyin</string>
    <string name="setWorkoutName">Antrenmanının adını koy...</string>
    <string name="save">Kaydet</string>
    <string name="allExercisesList">Egzersiz listesi</string>
    <string name="searchExercises">Search for exercises</string>
    <string name="exerciseListTitle">Egzersizlerinizi ekleyin</string>
    <string name="amountOfExercises">Egzersiz sayısı</string>
    <string name="addToWorkout">Egzersiz ekle</string>
    <string name="cancelSession">İptal süreci</string>
    <string name="resetFilterOptionsBtnTitle">Tüm egzersizler</string>
    <string name="filterBtnTitle">Filtre</string>
    <string name="sortBtnTitle">Sırala</string>
    <string name="sortByText">Sortiere nach</string>
    <string name="resetChosesBtn">Seçimi kaldır</string>
    <string name="descriptionHeader">Nasıl yapılır</string>
    <string name="addToTrainingBtnText">Antrenman</string>
    <string name="nutritionFacts">100g başına besin değerleri</string>
    <string name="saveForGrocery">Satın almak için not</string>
    <string name="resetBtnTitle">Sıfırlayın</string>
    <string name="dialogSheetTitle">Göre filtrele</string>
    <string name="equipmentTitle">Ekipman</string>
    <string name="shDumbellBtnTitle">Kısa Dambıl</string>
    <string name="lhDumbellBtnTitle">Uzun Dambıl</string>
    <string name="ownBodyBtnTitle">Kendi Vücudunuz</string>
    <string name="instructionTitle">Açıklama</string>
    <string name="videoBtnTitle">Sadece video</string>
    <string name="noVideoBtnTitle">Video Yok</string>
    <string name="resultBtnTitle">Sonuçları Göster</string>
    <string name="cancelBtnTitle">İptal</string>
    <string name="musclegroupTitle">Kas grubu</string>
    <string name="registerScreenText">Hoş geldiniz! Lütfen bilgilerinizi verin.</string>
    <string name="registerBtnText">Kayıt Olun</string>
    <string name="logInScreenText">Lütfen giriş bilgilerinizi girin:</string>
    <string name="logInBtnText">Giriş yap</string>
    <string name="bpSubTitleArme">Kol egzersizi</string>
    <string name="bpSubTitleBeine">Bacak egzersizi</string>
    <string name="bpSubTitleSchulter">Omuz egzersizi</string>
    <string name="bpSubTitleRücken">Sırt egzersizi</string>
    <string name="bpSubTitleBauch">Göbek egzersizi</string>
    <string name="bpSubTitleBrust">Göğüs egzersizi</string>
    <string name="deleteSessionBtnText">Eğitimi sil</string>
    <string name="addNewTrainingsessionText">Yeni eğitim</string>
    <string name="searchExerciseForFav">Arama egzersizi</string>
    <string name="setDatBtnText">Tarih Ayarla</string>
    <string name="editWorkoutTitle">Antrenmanı düzenle</string>
    <string name="myTrainingScreenHeader">Benim Antrenman</string>
    <string name="searchBarHint">Arama</string>
    <string name="allBtnTitle">Tümü</string>
    <string name="previewScreenTitle">Önizleme</string>
    <string name="exerciseNavHeaderText">Vücut bölümlerine göre egzersiz</string>
    <string name="foodFinderNavHeader">Kategorilere göre gıda</string>
    <string name="groceryListHeader">Alışveriş Listesi</string>
    <string name="foodCategoryHeader">Kategoriler</string>
    <string name="homeScreenHeader">Merhaba</string>


    <string name="todayText">Bugün</string>

    <string name="gymLocationHeaderText">Yakınınızdaki spor salonları</string>


    <string name="justForYouText">Sadece senin için</string>
    <string name="didYouKnowText">Biliyor muydunuz?</string>
    <string name="myNutrionNav1Header">Food Finder</string>
    <string name="myNutritionNav2Header">Günlük</string>
    <string name="myNutritionNav3Header">Alışveriş Listesi</string>
    <string name="myNutritionScreenHeader">Benim Beslenmem</string>
    <string name="newWorkScreenHeader">Yeni antrenman</string>
    <string name="setDateBtnText">Tarih belirleyin</string>
    <string name="opt_my_profileText">Profil ayarlarım</string>
    <string name="opt_my_healthText">"Benim sağlığım "</string>
    <string name="opt3_my_favText">Favorilerim</string>
    <string name="opt4_my_filesText">Benim verilerim</string>
    <string name="opt5_socialMediaText">Sosyal medya bağlantıları</string>
    <string name="opt6_cloud_linksText">Bulut bağlantıları</string>
    <string name="opt7_inviteFriendsText">Arkadaşlarınızı davet edin</string>
    <string name="opt8_log_outText">Oturumu kapat</string>
    <string name="recentTitle">Yakın zamanda</string>
    <string name="yourSessions">Egzersiz seanslarınız</string>
    <string name="savedExercise">Kayıtlı egzersizler</string>
    <string name="setsText">Setler</string>
    <string name="repText">Temsilciler</string>
    <string name="weightText">Ağırlık(kg)</string>
    <string name="nutrionFactsText">100g başına besin değerleri</string>
    <string name="calText">Kalori</string>
    <string name="fatsText">Yağlar</string>
    <string name="proteinText">Proteinler</string>
    <string name="carbsText">Karbonhidratlar</string>
    <string name="selectDateText">Tarih belirleyin</string>
    <string name="myTtab2Title">Egzersizler</string>
    <string name="myTtab1Title">Benim antrenmanım</string>
    <string name="allExercisesSearchbarHint">Egzersizler için arama yapın</string>
    <string name="recommendFriendsText">Kanka şu uygulamaya bir bak:</string>
    <string name="gc_fruits_and_vegetable">Meyve ve sebzeler</string>
    <string name="gc_grain_and_corn">Tahıl</string>
    <string name="gc_oil_and_fats">Yağlar ve katı yağlar</string>
    <string name="gc_milk_and_eg">Süt ürünleri, yumurta</string>
    <string name="gc_meat_and_fish">Balık ve et</string>
    <string name="gc_sweets">Tatlılar</string>
    <string name="unknownFoodName">(bilinmiyor)</string>
    <string name="failedStoreFinderText">Google Maps açılırken hata oluştu!</string>
    <string name="scanFoodText">Gıda barkodunu tarayın</string>
    <string name="myNutrionTab1Title">Food Finder</string>
    <string name="myNutrionTab2Title">Food Scanner</string>
    <string name="myNutrionTab3Title">Alışveriş Listesi</string>
    <string name="myTraininBottomNav">Benim Antrenman</string>
    <string name="startBottomNav">Başlangıç</string>
    <string name="myNutritionBottomNav">Benim Beslenme</string>
    <string name="myAccountBottomNav">Benim Yerim</string>
    <string name="developerBtnText">Atla</string>
    <string name="toastFailedAccountCreation">Kullanıcı hesabı oluşturulamadı!</string>
    <string name="toastSuccesfulAccountCreation">Hesap kaydınızı tamamlamak için lütfen aktivasyon bağlantısını onaylayın.</string>
    <string name="toastSucessfulLogIn">Giriş başarılı!</string>

    <string name="toastFailedLogIn">Giriş başarısız oldu. Lütfen girişlerinizi kontrol edin.</string>
    <string name="toastUserInputHint">Lütfen bir giriş yapın!</string>
    <string name="toastLoadVideoFailure">Youtube\'dan video alınırken hata oluştu!</string>
    <string name="toastShareVideoFailure">Paylaşılacak video mevcut değil!</string>
    <string name="toastNoSelectionHint">Seçim yapılmadı!</string>
    <string name="toastUnknownFailure">Beklenmeyen hata!</string>
    <string name="toastSelectExerciseHint">Lütfen en az bir egzersiz seçin!</string>
    <string name="toastSelectExerciseHint2">Lütfen egzersizlerinizi seçin!</string>
    <string name="toastNameWorkoutHint">Lütfen antrenmanınıza isim verin!</string>
    <string name="toastSessionSavedHint">Antrenman planınız kaydedildi!</string>
    <string name="toastSessionUpdatedHint">Değişiklikler kaydedildi!</string>
    <string name="toastSessionDeletedHint">Antrenman silindi!</string>
    <string name="toastCameraPermissionRefusedHint">Kamera izni verilmedi!</string>
    <string name="toastScanStopHint">Barkod tarayıcı durduruldu!</string>
    <string name="toastResetPasswordLinkSentHint">Şifre sıfırlama e-postası kayıtlı e-postaya gönderildi!</string>
    <string name="toastLogOutHint">Başarıyla çıkış yaptınız!</string>
    <string name="toastEmailVerificationRequired">E-postanız onaylanmadı! Lütfen e-posta gelen kutunuzu kontrol edin.</string>




    <string name="barcodeScannerTitle">Barkod Okuyucu</string>
    <string name="noBarcodeDetectedText">Barkod algılanmadı!</string>
    <string name="barcodeResult">Sonuç</string>
    <string name="apiRequestRegion">TR</string>
    <string name="alphabetAscendingText">Alfabe artan (a-z)</string>
    <string name="alphabetDescendingText">Alfabe azalan (z-a)</string>

    <string name="intentShareText">İçeriği paylaşın:</string>
    <string name="intentRecommendText">Antrenmanınız için buradayım:</string>
    <string name="apiCountrySearchTag">turkey</string>
    <string name="apiRequestRegionDE">TR</string>
    <string name="cameraPromptHint">Lamba açmak için sesi yükseltin</string>
    <string name="your_web_client_id">238411082980-h1lhj2vj9gru8lka98k7487md1t7hag9.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="forgetPasswordHint">Şifrenizi mi unuttunuz??</string>
    <string name="forgotPasswordScreenHint">Şifrenizi sıfırlamak için lütfen hesabınızla ilişkili e-posta adresini girin!</string>
    <string name="resetPasswordBtnText">Şifreyi sıfırla</string>
    <string name="closeText">kapalı</string>
    <string name="openText">açık</string>
    <string name="lightModeText">Light mode</string>
    <string name="darkModeText">Dark Mode</string>
    <string name="selectLanguageHint">Dil seçin</string>

</resources>