<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">

    <string name="app_name" translatable="false">ShapeMinder</string>


    <string name="eMailInput">E-Mail Adresse eingeben...</string>
    <string name="nameInput">Vor - und Nachnamen eingeben...</string>
    <string name="passwordInput">Passwort eingeben...</string>
    <string name="passwordRepeatInput">Passwort wiederholen...</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="language">Deutsch</string>

    <string name="language_english">English</string>
    <string name="language_german">Deutsch</string>
    <string name="language_turkish">Türkçe</string>
    <string name="language_norwegian">Norsk</string>
    <string name="language_french">Français</string>
    <string name="language_spanish">Español</string>


    <!--contentTitles-->
    <string name="title1">Erholung</string>
    <string name="title2">Training</string>
    <string name="title3">Ernährung</string>

    <string name="text1">
        Erholung ist entscheidend für erfolgreiches Fitnesstraining. Sie ermöglicht es den Muskeln, sich nach dem Training zu regenerieren und stärker zu werden. Qualitätsschlaf, richtige Ernährung und aktive Erholung sind wichtig. Ein ausgewogener Trainingsplan mit Phasen der Belastung und Erholung sowie Stressmanagement unterstützen langfristige Fortschritte. Hier sind einige wichtige Punkte, die du bei der Erholung im Fitness-Training beachten solltest: Muskelregeneration: Während des Trainings entstehen kleine Risse in den Muskelfasern, die sie strapazieren. Die Erholungsphase ermöglicht es den Muskeln, sich zu reparieren und stärker zu werden. Diese Regenerationszeit ist entscheidend für den Muskelaufbau und die Vermeidung von Überlastungsschäden. Schlaf: Qualitätsschlaf ist für die Erholung von größter Bedeutung. Während des Schlafs setzt der Körper Wachstumshormone frei, die den Muskelaufbau und die Reparatur unterstützen. Es wird empfohlen, 7-9 Stunden Schlaf pro Nacht zu bekommen, um optimale Ergebnisse zu erzielen. Ernährung: Die richtige Ernährung spielt eine entscheidende Rolle bei der Erholung. Nach dem Training benötigt dein Körper Nährstoffe wie Protein und Kohlenhydrate, um sich zu regenerieren und Energie wiederherzustellen. Eine ausgewogene Ernährung hilft auch dabei, Entzündungen zu reduzieren und den Heilungsprozess zu beschleunigen."</string>

    <string name="text2">Krafttraining ist eine Form des Trainings, die darauf abzielt, die Muskelkraft, Ausdauer
        und Masse zu verbessern. Es nutzt Widerstand, sei es durch Gewichte, Körpergewicht oder andere Geräte, um
        die Muskeln zu belasten und zu stimulieren. Die Vorteile des Krafttrainings sind vielfältig: Es hilft,
        Muskelmasse aufzubauen, den Stoffwechsel zu steigern, die Körperhaltung zu verbessern und das Verletzungsrisiko
        zu verringern. Krafttraining kann sowohl für Fitness-Enthusiasten als auch für Sportler von großem Nutzen sein,
        da es die Leistung in verschiedenen Bereichen wie Schnelligkeit, Sprungkraft und Ausdauer steigern kann. Ein
        gut geplantes Krafttrainingsprogramm, das individuell an die Ziele und Bedürfnisse angepasst ist, ist entscheidend
        für effektive Ergebnisse und eine sichere Durchführung der Übungen.
    </string>

    <string name="text3">
        Eine ausgewogene Ernährung ist entscheidend für den Erfolg im Kraftsport. Kraftsportler
        sollten auf eine ausreichende Proteinzufuhr achten, um Muskelwachstum und -reparatur zu unterstützen.
        Kohlenhydrate liefern Energie für das Training, während gesunde Fette die Hormonproduktion und Entzündungskontrolle
        fördern. Obst, Gemüse, Vollkornprodukte und mageres Protein sind reich an Vitaminen und Mineralstoffen, die
        Gesundheit und Leistungsfähigkeit unterstützen. Ausreichende Flüssigkeitszufuhr ist ebenfalls wichtig für die Hydration
        und Leistungsfähigkeit während des Trainings. Eine ausgewogene Ernährung hilft Kraftsportlern, ihre Ziele zu erreichen
        und langfristig gesunde Fortschritte zu erzielen.
    </string>


    <string name="ecPullups">Klimmzüge</string>
    <string name="ecDeadlift">Kreuzheben</string>
    <string name="ecSquats">Kniebeuge</string>

    <!--bodyparts-->

    <string name="bpBiceps">Bizeps</string>
    <string name="bpBeine">Beine</string>
    <string name="bpSchulter">Schulter</string>
    <string name="bpRücken">Rücken</string>
    <string name="bpBauch">Bauch</string>
    <string name="bpBrust">Brust</string>

    <string name="bpArmeSubTitle">Arme Übung</string>
    <string name="bpBeineSubTitle">Bein Übung</string>
    <string name="bpSchulterSubTitle">Schulter Übung</string>
    <string name="bpRückenSubTitle">Rücken Übung</string>
    <string name="bpBauchSubTitle">Bauch Übung</string>
    <string name="bpBrustSubTitle">Brust Übung</string>

    <!--exerciseName-->

    <string name="weKH_Bicepscurls">KH-Bizepscurls</string>
    <string name="weLH_Bicepscurls">LH-Bizepscurls</string>
    <string name="weSZ_Bicepscurls">SZ-Bizepscurls</string>
    <string name="we_Pull_ups">Klimmzüge</string>
    <string name="weKH_Benchpress">KH-Bankdrücken</string>
    <string name="weLH_Benchpress">LH-Bankdrücken</string>
    <string name="weLH_Incline_Benchpress">LH-Schrägbankdrücken</string>
    <string name="weKH_Incline_Benchpress">KH-Schrägbankdrücken</string>
    <string name="we_Dips">Dips</string>
    <string name="we_Lunges">Ausfallschritte</string>
    <string name="weSZ_Push_ups">Liegestütze</string>
    <string name="weKH_Shoulderpress">KH-Schulterdrücken</string>
    <string name="weKH_SideRaise">KH-Seitheben</string>
    <string name="we_Crunches">Crunches</string>
    <string name="we_RisingLegs">Beine anheben</string>
    <string name="weLH_Squats">LH-Kniebeuge</string>
    <string name="weKH_SideRaiseLayOnBench">KH-Seitheben auf Bank </string>
    <string name="weCable_Row">MA-Kabelrudern</string>


    <string name="weKH_Row">KH-Rudern</string>
    <string name="weLH_Row">LH-Rudern</string>


    <!--exerciseText-->

    <string name="weKH_BicepscurlsInstruction">" Stehe aufrecht mit einer Kurzhantel in jeder Hand, die Handflächen zeigen nach vorne. Beuge deine Ellbogen, um die Hanteln zur Schulter zu bringen, indem du deine Bizepsmuskeln aktivierst. Senke die Hanteln langsam und kontrolliert wieder ab, um die Muskeln zu dehnen."</string>
    <string name="we_LungesInstruction">" Stehe aufrecht und mache einen großen Schritt nach vorne. Beuge beide Knie, bis beide Beine jeweils einen 90-Grad-Winkel bilden. Drücke dich mit dem vorderen Bein wieder nach oben und wiederhole auf der anderen Seite.     "</string>
    <string name="weLH_BicepscurlsInstructions">" Stehe aufrecht mit einer Langhantel in den Händen, die Hände in einer Schulterbreite halten, die Handflächen zeigen nach vorne. Beuge deine Ellbogen, um die Langhantel zur Schulter zu bringen, indem du deine Bizepsmuskeln aktivierst. Senke die Langhantel langsam und kontrolliert wieder ab, um die Muskeln zu dehnen.     "</string>
    <string name="weSZ_BicepscurlsInstructions">" Stehe aufrecht mit einer SZ-Hantel (SZ-Stange) in den Händen, die Hände in einer Schulterbreite halten, die Handflächen zeigen nach vorne. Beuge deine Ellbogen, um die SZ-Hantel zur Schulter zu bringen, indem du deine Bizepsmuskeln aktivierst. Senke die SZ-Hantel langsam und kontrolliert wieder ab, um die Muskeln zu dehnen.     "</string>
    <string name="weKH_SideRaiseInstructions">" Stehe aufrecht mit einer Kurzhantel in jeder Hand. Die Unterarme sind immer unter dem Ellenbogen. Hebe die Hanteln seitlich hoch, bis die Arme parallel zum Boden sind, indem du deine Schultermuskeln aktivierst. Senke die Hanteln langsam und kontrolliert ab, um die Muskeln zu dehnen.     "</string>
    <string name="weKH_ShoulderpressInstructions">" Stehe aufrecht mit einer Kurzhantel in jeder Hand, die Arme gebeugt und die Hände auf Schulterhöhe. Drücke die Hanteln nach oben über den Kopf, indem du deine Schultermuskeln aktivierst. Senke die Hanteln langsam und kontrolliert ab, um die Muskeln zu dehnen.     "</string>
    <string name="we_RisingLegsInstructions">" Greife eine Stange mit einem breiten Griff, die Handflächen zeigen von dir weg. Strecke die Beine gerade nach oben. Hebe die Beine langsam an, indem du deine Bauchmuskeln aktivierst, und senke sie dann langsam und kontrolliert wieder ab.         Achte beim Senken der Beine darauf, dass du sie nicht schwingst und höchstens parallel zu dein Rücken geführt werden.     "</string>
    <string name="we_DipsInstructions">" Greife zwei parallele Stangen und hebe deinen Körper, indem du deine Arme beugst, bis deine Arme fast gerade sind. Senke deinen Körper langsam und kontrolliert ab, um die Muskeln zu dehnen.     "</string>
    <string name="we_Pull_upsInstructions">" Greife eine Stange mit einem breiten Griff, die Handflächen zeigen von dir weg. Ziehe deinen Körper nach oben, indem du deine Arme beugst, bis dein Kinn über die Stange kommt. Senke deinen Körper langsam und kontrolliert ab, um die Muskeln zu dehnen.     "</string>
    <string name="we_CrunchesInstructions">" Liege flach auf dem Rücken mit den Knien gebeugt und den Füßen flach auf dem Boden. Hebe deine Schultern vom Boden, indem du deine Bauchmuskeln aktivierst, und senke sie dann langsam und kontrolliert wieder ab.     "</string>
    <string name="weKH_BenchpressInstructions">" Liege auf einer Bank mit einer Kurzhantel in jeder Hand, die Arme ausgestreckt über den Schultern. Senke die Hanteln langsam und kontrolliert nach unten, bis die Ellenbogen einen 90-Grad-Winkel bilden. Drücke die Hanteln nach oben, indem du deine Brustmuskeln aktivierst, bis die Arme wieder ausgestreckt sind.     "</string>
    <string name="weLH_BenchpressInstructions">" Liege auf einer Bank mit einer Langhantel über der Brust, die Arme ausgestreckt und die Hände in einer breiten Griffweite. Senke die Langhantel langsam und kontrolliert nach unten, bis die Ellenbogen einen 90-Grad-Winkel bilden. Drücke die Langhantel nach oben, indem du deine Brustmuskeln aktivierst, bis die Arme wieder ausgestreckt sind.     "</string>
    <string name="weLH_InclineBenchpressInstructions">" Liege auf einer schrägen Bank mit einer Langhantel über der Brust, die Arme ausgestreckt und die Hände in einer breiten Griffweite. Senke die Langhantel langsam und kontrolliert nach unten, bis die Ellenbogen einen 90-Grad-Winkel bilden. Drücke die Langhantel nach oben, indem du deine Brustmuskeln aktivierst, bis die Arme wieder ausgestreckt sind.     "</string>

    <string name="weKH_InclineBenchpressInstructions">" Liege auf einer schrägen Bank mit einer Kurzhantel in jeder Hand, die Arme ausgestreckt über den Schultern. Senke die Hanteln langsam und kontrolliert nach unten, bis die Ellenbogen einen 90-Grad-Winkel bilden. Drücke die Hanteln nach oben, indem du deine Brustmuskeln aktivierst, bis die Arme wieder ausgestreckt sind.     "</string>
    <string name="wePush_upsInstructions">" Liege flach auf dem Bauch mit den Händen etwas weiter als schulterbreit auseinander. Drücke deinen Körper nach oben, indem du deine Arme streckst und deine Brustmuskeln aktivierst. Senke deinen Körper langsam und kontrolliert ab, um die Muskeln zu dehnen.     "</string>
    <string name="weSquatsInstructions">" Stehe aufrecht mit einer Langhantel auf den Schultern, die Füße etwas weiter als schulterbreit auseinander. Beuge die Knie, um den Körper abzusenken, bis die Oberschenkel parallel zum Boden sind.     "</string>
    <string name="weKH_SideRaiseLayOnBenchInstruction">" Lege dich mit dem Bauch auf eine Bank und halte in jeder Hand eine Kurzhantel. Hebe die Hanteln seitlich hoch, bis deine beiden Arminneseiten parallel zum Boden sind, indem du deine hinter Schultermuskeln aktivierst. Senke die Hanteln langsam und kontrolliert ab, um die Muskeln zu dehnen.     "</string>
    <string name="weCable_RowInstructions">" Positioniere dich vor dem Kabelzuggerät mit deinem Griff. Ziehe den Griff zur Bauchgegend, indem du die Schulterblätter zusammenziehst. Halte die Spannung kurz und senke den Griff kontrolliert zurück. Atme aus, wenn du ziehst, und ein, wenn du senkst. Achte auf eine gerade Rückenhaltung und kontrollierte Bewegungen.     "</string>

    <string name="weKH_RowInstructions">Halte eine Hantel in einer Hand, stütze dich mit der anderen Hand auf der Schrägbank und ziehe die Ellbogen nach hinten, um die Hanteln seitlich am Oberkörper zu führen. Halte kurz inne und senke dann die Hanteln kontrolliert ab. Halte dabei den Rücken gerade, um Verletzungen zu vermeiden.</string>
    <string name="weLH_RowInstructions">Beim Langhantelrudern greifst du eine Langhantel mit beiden Händen, beugst dich leicht nach vorne und ziehst die Langhantel eng an deinen Oberkörper. Dann senkst du sie wieder kontrolliert ab. Das stärkt den oberen Rücken, Schultern und Arme.</string>


    <!--exerciseVideos-->

    <string name="weKH_BicepscurlsYtVideo" translatable="false">o_-YiFQzoe8</string>
    <string name="weKH_ShoulderpressYtVideo" translatable="false">iHq62rJcWU0</string>
    <string name="weKH_BenchpressYtVideo" translatable="false">7wd_QFZs2bE</string>
    <string name="weLH_BenchpressYtVideo" translatable="false">sydZOuGQdug</string>
    <string name="weKH_InclineBenchpressYtVideo" translatable="false">IBhRT-42vg8</string>
    <string name="weLH_InclineBenchpressYtVideo" translatable="false">ah-36O5gK6g</string>
    <string name="weKH_RowYtVideo" translatable="false">Y06S2pRPEa4</string>
    <string name="weSZ_BizepscurlsYtVideo" translatable="false">c6uI-hkCWLk</string>
    <string name="we_Rising_LegsYtVideo" translatable="false">zhC8_yXS-AU</string>
    <string name="weLH_RowYtVideo" translatable="false">MwIydAVCeHE</string>
    <string name="weCable_RowYtVideo" translatable="false">V3U-SZ_zw8g</string>
    <string name="weLH_BicepscurlsYtVideo" translatable="false">LTMO0mCZrIY</string>
    <string name="we_LungesYtVideo" translatable="false">z4ZSs6btVUE</string>
    <string name="weKH_SideRaiseYtVideo" translatable="false">u4mIfqKcWWk</string>
    <string name="weKH_SideRaiseLayOnBenchYtVideo" translatable="false">2oMQvDAu0m8</string>


    <string name="ecBenchpress">Bankdrücken</string>
    <string name="ecShoulderpress">Schulterdrücken</string>
    <string name="addExercise">Neue Übung</string>
    <string name="setWorkoutName">Name des Workout...</string>
    <string name="save">Speichern</string>
    <string name="allExercisesList">Übungsliste</string>
    <string name="searchExercises">Nach Übungen suchen</string>
    <string name="exerciseListTitle">Füge deine Übungen hinzu</string>
    <string name="amountOfExercises">Anzahl der Übungen</string>
    <string name="addToWorkout">Hinzufügen</string>
    <string name="cancelSession">Vorgang abbrechen</string>
    <string name="resetFilterOptionsBtnTitle">Alle Übungen</string>
    <string name="filterBtnTitle">Filter</string>
    <string name="sortBtnTitle">Sortiere</string>
    <string name="resetChosesBtn">Aufheben</string>
    <string name="descriptionHeader">Übungsausführung</string>
    <string name="addToTrainingBtnText">Training</string>
    <string name="bodypartSubtitle">TextView</string>
    <string name="exerciseName">TextView</string>
    <string name="nutritionFacts">Nährwerte pro 100g</string>

    <string name="foodCat">LebensmittelKateg</string>
    <string name="foodName">Name des Lebensmitte</string>
    <string name="saveForGrocery">Für Einkauf merken</string>
    <string name="resetBtnTitle">Zurücksetzen</string>
    <string name="dialogSheetTitle">Filter nach</string>
    <string name="equipmentTitle">Geräte</string>
    <string name="shDumbellBtnTitle">Kurzhantel</string>
    <string name="lhDumbellBtnTitle">Langhantel</string>
    <string name="ownBodyBtnTitle">Eigengewicht</string>
    <string name="instructionTitle">Beschreibung</string>
    <string name="videoBtnTitle">Nur Video</string>
    <string name="noVideoBtnTitle">Ohne Video</string>
    <string name="resultBtnTitle">Ergebnisse anzeigen</string>
    <string name="cancelBtnTitle">Abrrechen</string>
    <string name="musclegroupTitle">Muskelgruppe</string>
    <string name="registerScreenText">Willkommen! Bitte mache deine Angaben.</string>
    <string name="registerBtnText">Registrieren</string>
    <string name="logInScreenText">Bitte gebe deine Anmeldedaten ein:</string>
    <string name="logInBtnText">Anmelden</string>


    <string name="bpSubTitleArme">Arm Übung</string>
    <string name="bpSubTitleBeine">Bein Übung</string>
    <string name="bpSubTitleSchulter">Schulter Übung</string>
    <string name="bpSubTitleRücken">Rücken Übung</string>
    <string name="bpSubTitleBauch">Bauch Übung</string>
    <string name="bpSubTitleBrust">Brust Übung</string>
    <string name="deleteSessionBtnText">Training Löschen</string>
    <string name="addNewTrainingsessionText">Neues Training</string>
    <string name="searchExerciseForFav">Suche Übung</string>

    <string name="setDatBtnText">Zeitraum</string>
    <string name="editWorkoutTitle">Training bearbeiten</string>
    <string name="myTrainingScreenHeader">Mein Training</string>
    <string name="searchBarHint">Suche</string>
    <string name="allBtnTitle">Alle</string>
    <string name="previewScreenTitle">Vorschau</string>
    <string name="exerciseNavHeaderText">Übungen nach Körperpartien</string>
    <string name="foodFinderNavHeader">Lebensmittel nach Kategorien</string>
    <string name="groceryListHeader">Einkaufsliste</string>
    <string name="foodCategoryHeader">Kategorie</string>
    <string name="homeScreenHeader">Hallo</string>
    <string name="todayText">Heute</string>

    <string name="gymLocationHeaderText">Fitnessstudios in deiner Nähe</string>


    <string name="justForYouText">Nur für dich</string>
    <string name="didYouKnowText">Wusstes du schon?</string>
    <string name="myNutrionNav1Header">Food Finder</string>
    <string name="myNutritionNav2Header">Tagebuch</string>
    <string name="myNutritionNav3Header">Einkaufsliste</string>
    <string name="myNutritionScreenHeader">Meine Ernährung</string>
    <string name="newWorkScreenHeader">Neue Session</string>
    <string name="setDateBtnText">Trainingszeitraum</string>
    <string name="dateText" translatable="false">01/01/2024</string>
    <string name="opt_my_profileText">Meine Profildaten</string>
    <string name="opt_my_healthText">Mein Gesundheitsstatus</string>
    <string name="opt3_my_favText">Meine Favoriten</string>
    <string name="opt4_my_filesText">Meine Daten</string>
    <string name="opt5_socialMediaText">Social Media Verknüpfungen</string>
    <string name="opt6_cloud_linksText">Cloud Verknüpfungen</string>
    <string name="opt7_inviteFriendsText">Freunden empfehlen</string>
    <string name="opt8_log_outText">Ausloggen</string>
    <string name="recentTitle">Kürzlich angesehen</string>
    <string name="yourSessions">Deine Trainingseinheiten</string>
    <string name="savedExercise">Gespeicherte Übungen</string>
    <string name="setsText">Sätze</string>
    <string name="repText">Wdh.</string>
    <string name="weightText">Gewicht(kg)</string>
    <string name="nutrionFactsText">Nährwerte pro 100g</string>
    <string name="calText">Kalorien</string>
    <string name="fatsText">Fette</string>
    <string name="proteinText">Proteine</string>
    <string name="carbsText">Kohlenhydrate</string>


    <string name="selectDateText">Wähle Datum</string>
    <string name="myTtab2Title">Übungen</string>
    <string name="myTtab1Title">Mein Training</string>
    <string name="allExercisesSearchbarHint">Nach Übungen suchen</string>
    <string name="apiRequestRegionDE">DE</string>
    <string name="recommendFriendsText">Hey, schaue dir diese App an:</string>


    <!--Search for Food String Ressources-->

    <string name="gc_fruits_and_vegetable">Obst und Gemüse</string>
    <string name="gc_noodles">Nudeln</string>
    <string name="gc_oils">Öle</string>
    <string name="gc_milk_and_eg">Molkerei und Eier</string>
    <string name="gc_meatproducts">Fleischprodukte</string>
    <string name="gc_sweets">Süssigkeiten</string>
    <string name="gc_bread_bread_products">Brot-und Backware</string>



    <string name="unknownFoodName">(K.A.)</string>

    <string name="failedStoreFinderText">"Fehler beim Öffnen von Google Maps!"</string>


    <string name="scanFoodText">Scanne Lebensmittel Barcode</string>
    <string name="myNutrionTab1Title">Food Finder</string>
    <string name="myNutrionTab2Title">Food Scanner</string>
    <string name="myNutrionTab3Title">Einkaufsliste</string>
    <string name="myTraininBottomNav">Mein Training</string>
    <string name="startBottomNav">Start</string>
    <string name="myNutritionBottomNav">Meine Ernährung</string>
    <string name="myAccountBottomNav">Mein Konto</string>
    <string name="developerBtnText">Überspringen</string>


    <!--Toast text-->
    <string name="toastFailedAccountCreation">Nutzerkonto konnte nicht angelegt werden!</string>
    <string name="toastSuccesfulAccountCreation">Bitte bestätige den Aktivierungslink, um deine Kontoregistrierung abzuschließen.</string>
    <string name="toastFailedLogIn">Anmeldung fehlgeschlagen. Bitte überprüfe deine Eingaben.</string>

    <string name="toastSucessfulLogIn">Anmeldung erfolgreich!</string>

    <string name="toastUserInputHint">Bitte mach eine Eingabe!</string>
    <string name="toastLoadVideoFailure">Fehler beim Abruf des Videos von Youtube!</string>
    <string name="toastShareVideoFailure">Kein Video zum Teilen vorhanden!</string>
    <string name="toastNoSelectionHint">Keine Auswahl getroffen!</string>
    <string name="toastUnknownFailure">Unerwarteter Fehler!</string>
    <string name="toastSelectExerciseHint">Bitte wähle mindestens eine Übung!</string>
    <string name="toastSelectExerciseHint2">Bitte wähle deine Übungen!</string>
    <string name="toastNameWorkoutHint">Bitte bennene dein Workout!</string>
    <string name="toastSessionSavedHint">Dein Trainingsplan wurde gespeichert!</string>
    <string name="toastSessionUpdatedHint">Änderungen wurden gespeichert!</string>
    <string name="toastSessionDeletedHint">"Training wurde gelöscht!"</string>
    <string name="toastCameraPermissionRefusedHint">Nutzung der Kamera wurde abgelehnt!</string>
    <string name="toastScanStopHint">Barcode Scanner wurde angehalten!</string>
    <string name="toastResetPasswordLinkSentHint">E-Mail zum Zurücksetzen des Passwort wurde an die registrierte E-Mail gesendet!</string>
    <string name="toastLogOutHint">Du wurdest erfolgreich abgemeldet!</string>
    <string name="toastEmailVerificationRequired">Deine E-Mail wurde nicht bestätigt! Bitte überprüfe dein E-Mail Postfach.</string>


    <string name="barcodeScannerTitle">Barcode Scanner</string>
    <string name="noBarcodeDetectedText">Kein Barcode gefunden!</string>
    <string name="barcodeResult">Ergebnis</string>
    <string name="sortByText">Sortiere nach</string>
    <string name="alphabetAscendingText">Alphabet aufsteigend (a-z)</string>
    <string name="alphabetDescendingText">Alphabet absteigend (z-a)</string>

    <string name="intentShareText">Teile den Inhalt mit:</string>
    <string name="intentRecommendText">Hier für dein Workout:</string>
    <string name="apiCountrySearchTag">germany</string>
    <string name="apiRequestRegion">DE</string>
    <string name="cameraPromptHint">Lautstärke hoch, um Lampe einzuschalten</string>
    <string name="your_web_client_id">238411082980-h1lhj2vj9gru8lka98k7487md1t7hag9.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="forgetPasswordHint">Passwort vergessen?</string>
    <string name="forgotPasswordScreenHint">Bitte nenne die mit dem Konto verknüpfte E-Mail Adresse, um dein Passwort zurückzusetzen!</string>
    <string name="resetPasswordBtnText">Passwort zurücksetzen</string>
    <string name="closeText">geschlossen</string>
    <string name="openText">offen</string>
    <string name="lightModeText">Light mode</string>
    <string name="darkModeText">Dark Mode</string>
    <string name="selectLanguageHint">Sprache wählen</string>



    <string name="parentCat_Carbs">Kohlenhydrate</string>
    <string name="parentCat_Fats">Fette</string>
    <string name="parentCat_Fibers">Balaststoffe</string>
    <string name="parentCat_Protein">Proteine</string>


    <!--Open Food Facts Api Search Tags-->

    <string name="apiSearchTag_pastas">pastas</string>
    <string name="apiSearchTag_fruits">fruits</string>
    <string name="apiSearchTag_milks">milks</string>
    <string name="apiSearchTag_meat">meats and their products</string>
    <string name="apiSearchTag_olive_oils">olive oils</string>
    <string name="apiSearchTag_sweet_snacks">sweet snacks</string>
    <string name="apiSearchTag_bread">bread</string>
    <string name="gc_rice_rice_products">Reisprodukte</string>
    <string name="apiSearchTag_rice">rice</string>
    <string name="apiSearchTag_cereals">cereals</string>
    <string name="gc_cereals_cereals_products">Müsli,Cerealien</string>
    <string name="gc_beans">Bohnen</string>
    <string name="apiSearchTag_beans">beans</string>
    <string name="gc_seeds">Samenerzeugnisse</string>
    <string name="apiSearchTag_seeds">seeds</string>
    <string name="apiSearchTag_dairy">dairy</string>
    <string name="gc_dairy_and_dairy_products">Molkerei</string>
    <string name="apiSearchTag_cheese">cheese</string>
    <string name="gc_cheese_products">Käseerzeugnisse</string>
    <string name="apiSearchTag_fish">fish</string>
    <string name="gc_fishproducts">Fischprodukte</string>
    <string name="apiSearchTag_vegetables">vegetables</string>
    <string name="gc_greens_greens_products">Gemüseerzeugnisse</string>
    <string name="apiSearchTag_nuts">nuts</string>
    <string name="gc_nuts">Nüsse</string>
    <string name="toastInvalidIndexError">Fehler beim Speichern der Daten!</string>


</resources>