<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

 <string name="language">Français</string>


 <!-- <string name="language_english">English</string>
  <string name="language_german">Deutsch</string>
  <string name="language_turkish">Türkçe</string>
  <string name="language_norwegian">Norsk</string>
  <string name="language_french">Français</string>
-->


    <string name="app_name">ShapeMinder</string>
    <string name="eMailInput">Entrez votre adresse e-mail...</string>
    <string name="nameInput">Entrer le nom et le prénom...</string>
    <string name="passwordInput">Entrez le mot de passe...</string>
    <string name="passwordRepeatInput">Répéter le mot de passe...</string>
    <string name="title1">Loisirs</string>
    <string name="title2">Entraînement</string>
    <string name="title3">Nutrition</string>
    <string name="text1">"La récupération est essentielle à la réussite d'un entraînement physique. Elle permet aux muscles de se régénérer après l'entraînement et de devenir plus forts. Un sommeil de qualité, une alimentation adéquate et une récupération active sont importants. Un plan d'entraînement équilibré avec des périodes d'effort et de récupération et une gestion du stress favoriseront les progrès à long terme. Voici quelques points importants à garder à l'esprit lors de la récupération après un entraînement de fitness : Récupération musculaire : pendant l'entraînement, de petites déchirures se produisent dans les fibres musculaires, ce qui les met à rude épreuve. La phase de récupération permet aux muscles de se réparer et de devenir plus forts. Ce temps de récupération est essentiel pour développer les muscles et éviter les blessures dues à la surutilisation. Le sommeil : Un sommeil de qualité est d'une importance capitale pour la récupération. Pendant le sommeil, l'organisme libère des hormones de croissance qui favorisent la construction et la réparation des muscles. Il est recommandé de dormir de 7 à 9 heures par nuit pour obtenir des résultats optimaux. Nutrition : Une bonne alimentation joue un rôle crucial dans la récupération. Après l'exercice, l'organisme a besoin de nutriments tels que des protéines et des glucides pour récupérer et retrouver de l'énergie. Une alimentation équilibrée contribue également à réduire l'inflammation et à accélérer le processus de guérison. "</string>
    <string name="text2">La musculation est une forme d\'entraînement qui vise à améliorer la force, l\'endurance et la masse musculaires. Il utilise la résistance, que ce soit à l\'aide de poids, du poids du corps ou d\'autres équipements, et stimule les muscles. Les avantages de la musculation sont multiples : elle permet de développer la masse musculaire, d\'augmenter le métabolisme, d\'améliorer la posture et de réduire le risque de blessure. L\'entraînement musculaire peut être très bénéfique pour les amateurs de fitness et les athlètes, car il permet d\'augmenter les performances dans différents domaines tels que la vitesse, la puissance de saut et l\'endurance. Un programme d\'entraînement musculaire bien planifié et adapté aux objectifs et aux besoins individuels est essentiel pour obtenir des résultats efficaces et exécuter les exercices en toute sécurité.</string>
    <string name="text3">"Une alimentation équilibrée est essentielle à la réussite d'une séance de musculation. Les athlètes de force doivent veiller à consommer suffisamment de protéines pour favoriser la croissance et la réparation des muscles. Les glucides fournissent l'énergie nécessaire à l'entraînement, tandis que les graisses saines favorisent la production d'hormones et le contrôle de l'inflammation. Les fruits, les légumes, les céréales complètes et les protéines maigres sont riches en vitamines et en minéraux qui favorisent la santé et la performance. Un apport adéquat en liquides est également important pour l'hydratation et la performance pendant l'exercice. Une alimentation équilibrée aide les athlètes de force à atteindre leurs objectifs et à progresser sainement sur le long terme. "</string>
    <string name="ecPullups">Pull ups</string>
    <string name="ecDeadlift">Deadlift</string>
    <string name="ecSquats">Squat</string>
    <string name="bpBiceps">Biceps</string>
    <string name="bpBeine">Jambes</string>
    <string name="bpSchulter">Épaules</string>
    <string name="bpRücken">Dos</string>
    <string name="bpBauch">Abs</string>
    <string name="bpBrust">Coffre</string>
    <string name="bpArmeSubTitle">Exercice de bras</string>
    <string name="bpBeineSubTitle">Exercice des jambes</string>
    <string name="bpSchulterSubTitle">Exercice d\'épaule</string>
    <string name="bpRückenSubTitle">Exercice de dos</string>
    <string name="bpBauchSubTitle">Exercice de dos</string>
    <string name="bpBrustSubTitle">Exercice de la poitrine</string>
    <string name="weKH_Bicepscurls">KH-Biceps curls</string>
    <string name="weLH_Bicepscurls">LH-Biceps curls</string>
    <string name="weSZ_Bicepscurls">SZ-Biceps curls</string>
    <string name="we_Pull_ups">Pull ups</string>
    <string name="weKH_Benchpress">KH-Bench press</string>
    <string name="weLH_Benchpress">LH-Bench press</string>
    <string name="weLH_Incline_Benchpress">LH-Incline bench press</string>
    <string name="weKH_Incline_Benchpress">KH-Incline bench press</string>
    <string name="we_Dips">Dips</string>
    <string name="we_Lunges">Lunges</string>
    <string name="weSZ_Push_ups">Pompes</string>
    <string name="weKH_Shoulderpress">KH-Shoulder press</string>
    <string name="weKH_SideRaise">KH-Side raises</string>
    <string name="we_Crunches">Crunches</string>
    <string name="we_RisingLegs">Raise legs</string>
    <string name="weLH_Squats">LH-Squats</string>
    <string name="weKH_SideRaiseLayOnBench">KH-Reversed side raises</string>
    <string name="weCable_Row">MA-Cable rows</string>
    <string name="weKH_Row">KH-Row</string>
    <string name="weLH_Row">LH-Row</string>
    <string name="weKH_BicepscurlsInstruction">Tenez-vous droit, un haltère dans chaque main, les paumes tournées vers l\'avant. Fléchissez les coudes pour amener les haltères vers les épaules en activant les biceps. Descendez les haltères lentement et de manière contrôlée pour étirer les muscles.</string>
    <string name="we_LungesInstruction">Tenez-vous droit et faites un grand pas en avant. Pliez les deux genoux jusqu\'à ce que les deux jambes forment un angle de 90 degrés. Poussez-vous vers le haut avec votre jambe avant et répétez l\'exercice de l\'autre côté.</string>
    <string name="weLH_BicepscurlsInstructions">Tenez-vous droit avec une barre d\'haltère dans les mains, les mains étant écartées de la largeur des épaules, les paumes tournées vers l\'avant. Fléchissez les coudes pour amener la barre vers l\'épaule en activant les biceps. Descendez la barre lentement et de manière contrôlée pour étirer les muscles.</string>
    <string name="weSZ_BicepscurlsInstructions">Tenez-vous debout avec un haltère SZ (barre SZ) dans les mains, les mains étant écartées de la largeur des épaules, les paumes tournées vers l\'avant. Fléchissez les coudes pour amener l\'haltère SZ vers votre épaule en activant les muscles biceps. Descendez l\'haltère SZ lentement et de manière contrôlée pour étirer les muscles.</string>
    <string name="weKH_SideRaiseInstructions">Tenez-vous debout, un haltère dans chaque main. Les avant-bras se trouvent toujours sous le coude. Soulevez les haltères jusqu\'à ce que vos bras soient parallèles au sol en activant les muscles de vos épaules. Descendez les haltères lentement et de manière contrôlée pour étirer les muscles.</string>
    <string name="weKH_ShoulderpressInstructions">Tenez-vous debout, un haltère dans chaque main, les bras pliés et les mains à la hauteur des épaules. Pressez les haltères au-dessus de votre tête en activant les muscles de vos épaules. Descendez les haltères lentement et de manière contrôlée pour étirer les muscles.</string>
    <string name="we_RisingLegsInstructions">Saisissez une barre avec une prise large, les paumes tournées vers l\'extérieur. Tendez les jambes vers le haut. Relevez lentement vos jambes en activant vos muscles abdominaux, puis redescendez-les lentement et de manière contrôlée. Lorsque vous descendez vos jambes, veillez à ne pas les balancer et à ce qu\'elles soient au maximum parallèles à votre dos.</string>
    <string name="we_DipsInstructions">Saisissez deux barres parallèles et soulevez votre corps en pliant les bras jusqu\'à ce qu\'ils soient presque tendus. Descendez votre corps lentement et de manière contrôlée pour étirer les muscles.</string>
    <string name="we_Pull_upsInstructions">Saisissez une barre avec une prise large, les paumes tournées vers l\'extérieur. Tirez votre corps vers le haut en pliant les bras jusqu\'à ce que votre menton dépasse la barre. Descendez lentement et de manière contrôlée pour étirer les muscles.</string>
    <string name="we_CrunchesInstructions">Allongez-vous sur le dos, les genoux pliés et les pieds à plat sur le sol. Soulevez vos épaules du sol en engageant vos muscles abdominaux, puis redescendez-les lentement et de manière contrôlée.</string>
    <string name="weKH_BenchpressInstructions">Allongez-vous sur un banc, un haltère dans chaque main, les bras tendus au-dessus des épaules. Descendez lentement et de manière contrôlée les haltères jusqu\'à ce que vos coudes forment un angle de 90 degrés. Poussez les haltères vers le haut en activant les muscles de la poitrine jusqu\'à ce que vos bras soient à nouveau tendus.</string>
    <string name="weLH_BenchpressInstructions">Allongez-vous sur un banc avec une barre en travers de votre poitrine, les bras tendus et les mains à portée de main. Descendez lentement et de manière contrôlée la barre jusqu\'à ce que vos coudes forment un angle de 90 degrés. Poussez la barre vers le haut en engageant les muscles de votre poitrine jusqu\'à ce que vos bras soient à nouveau tendus.</string>
    <string name="weLH_InclineBenchpressInstructions">Allongez-vous sur un banc incliné avec une barre d\'haltères sur la poitrine, les bras tendus et les mains à portée de main. Descendez lentement et de manière contrôlée la barre jusqu\'à ce que vos coudes forment un angle de 90 degrés. Poussez la barre vers le haut en engageant les muscles de votre poitrine jusqu\'à ce que vos bras soient à nouveau tendus.</string>
    <string name="weKH_InclineBenchpressInstructions">Allongez-vous sur un banc incliné, un haltère dans chaque main, les bras tendus au-dessus des épaules. Descendez lentement et de manière contrôlée les haltères jusqu\'à ce que vos coudes forment un angle de 90 degrés. Poussez les haltères vers le haut en activant les muscles de la poitrine jusqu\'à ce que vos bras soient à nouveau tendus.</string>
    <string name="wePush_upsInstructions">Allongez-vous sur le ventre, les mains légèrement plus écartées que la largeur des épaules. Poussez votre corps vers le haut en étirant vos bras et en activant les muscles de votre poitrine. Descendez lentement et de manière contrôlée pour étirer les muscles.</string>
    <string name="weSquatsInstructions">Tenez-vous droit avec un haltère sur les épaules, les pieds légèrement plus écartés que la largeur des épaules. Pliez les genoux pour abaisser votre corps jusqu\'à ce que vos cuisses soient parallèles au sol.</string>
    <string name="weKH_SideRaiseLayOnBenchInstruction">Allongez-vous sur le ventre sur un banc et tenez un haltère dans chaque main. Soulevez les haltères sur les côtés jusqu\'à ce que l\'intérieur des bras soit parallèle au sol en activant les ischio-jambiers. Descendez les haltères lentement et de manière contrôlée pour étirer les muscles.</string>
    <string name="weCable_RowInstructions">Placez-vous devant l\'appareil à câbles avec la poignée. Tirez la poignée vers le ventre en serrant les omoplates. Maintenez la tension brièvement et redescendez la poignée de manière contrôlée. Expirez lorsque vous tirez et inspirez lorsque vous descendez. Assurez-vous que votre dos est droit et que vos mouvements sont contrôlés.</string>
    <string name="weKH_RowInstructions">Tenez un haltère dans une main, prenez appui sur le banc incliné avec l\'autre main et tirez vos coudes vers l\'arrière pour guider les haltères sur le côté de votre corps. Faites une courte pause, puis descendez les haltères de manière contrôlée. Gardez le dos droit pour éviter les blessures.</string>
    <string name="weLH_RowInstructions">Dans les rangées d\'haltères, vous saisissez un haltère à deux mains, vous vous penchez légèrement en avant et vous tirez l\'haltère près du haut de votre corps. Vous la redescendez ensuite de manière contrôlée. Cet exercice renforce le haut du dos, les épaules et les bras.</string>
    <string name="ecBenchpress">Développé couché</string>
    <string name="ecShoulderpress">Shoulderpres</string>
    <string name="addExercise">Ajouter l\'exercice</string>
    <string name="setWorkoutName">Nommez votre entraînement...</string>
    <string name="save">Sauver</string>
    <string name="allExercisesList">Liste d\'exercices</string>
    <string name="searchExercises">Recherche d\'exercices</string>
    <string name="exerciseListTitle">Ajoutez vos exercices</string>
    <string name="amountOfExercises">Nombre d\'exercices</string>
    <string name="addToWorkout">Ajouter</string>
    <string name="cancelSession">Annuler le processus</string>
    <string name="resetFilterOptionsBtnTitle">Tous les exercices</string>
    <string name="filterBtnTitle">Filtre</string>
    <string name="sortBtnTitle">Sorte</string>
    <string name="resetChosesBtn">Désélectionner</string>
    <string name="descriptionHeader">Comment faire</string>
    <string name="addToTrainingBtnText">Entraînement</string>
    <string name="nutritionFacts">Valeurs nutritionnelles pour 100g</string>
    <string name="saveForGrocery">Note pour l\'achat</string>
    <string name="resetBtnTitle">Réinitialiser</string>
    <string name="dialogSheetTitle">Filtrer par</string>
    <string name="equipmentTitle">Équipement</string>
    <string name="shDumbellBtnTitle">Haltères courts</string>
    <string name="lhDumbellBtnTitle">Haltères longs</string>
    <string name="ownBodyBtnTitle">Corps propre</string>
    <string name="instructionTitle">Description</string>
    <string name="videoBtnTitle">Vidéo uniquement</string>
    <string name="noVideoBtnTitle">Pas de vidéo</string>
    <string name="resultBtnTitle">Résultats de l\'émission</string>
    <string name="cancelBtnTitle">Annuler</string>
    <string name="musclegroupTitle">Groupe musculaire</string>
    <string name="registerScreenText">Bienvenue à tous ! Veuillez indiquer vos coordonnées.</string>
    <string name="registerBtnText">Registre</string>
    <string name="logInScreenText">Veuillez indiquer vos données de connexion:</string>
    <string name="logInBtnText">S\'identifier</string>
    <string name="bpSubTitleArme">Exercice du bras</string>
    <string name="bpSubTitleBeine">Exercice des jambes</string>
    <string name="bpSubTitleSchulter">Exercice d\'épaule</string>
    <string name="bpSubTitleRücken">Exercice de dos</string>
    <string name="bpSubTitleBauch">Exercice du ventre</string>
    <string name="bpSubTitleBrust">Exercice de la poitrine</string>
    <string name="deleteSessionBtnText">Effacer la entraînement</string>
    <string name="addNewTrainingsessionText">Nouvelle entraînement</string>
    <string name="searchExerciseForFav">Search exercise</string>
    <string name="setDatBtnText">Fixer la date</string>
    <string name="editWorkoutTitle">Éditer l\'entraînement</string>
    <string name="myTrainingScreenHeader">Ma formation</string>
    <string name="searchBarHint">Recherche</string>
    <string name="allBtnTitle">Tous</string>
    <string name="previewScreenTitle">Aperçu</string>
    <string name="exerciseNavHeaderText">Exercices par parties du corps</string>
    <string name="foodFinderNavHeader">Alimentation par catégories</string>
    <string name="groceryListHeader">Liste d\'achats</string>
    <string name="foodCategoryHeader">Catégories</string>
    <string name="homeScreenHeader">Salut</string>
    <string name="todayText">Aujourd\'hui</string>
    <string name="gymLocationHeaderText">Les gymnases près de chez vous</string>
    <string name="justForYouText">Juste pour vous</string>
    <string name="didYouKnowText">Le saviez-vous?</string>
    <string name="myNutrionNav1Header">Food Finder</string>
    <string name="myNutritionNav2Header">Journal</string>
    <string name="myNutritionNav3Header">Liste d\'achats</string>
    <string name="myNutritionScreenHeader">Ma nutrition</string>
    <string name="newWorkScreenHeader">Nouveau train</string>
    <string name="setDateBtnText">Fixer la date</string>
    <string name="opt_my_profileText">Mes paramètres de profil</string>
    <string name="opt_my_healthText">"Ma santé "</string>
    <string name="opt3_my_favText">Mes favoris</string>
    <string name="opt4_my_filesText">Mes données</string>
    <string name="opt5_socialMediaText">Liens vers les médias sociaux</string>
    <string name="opt6_cloud_linksText">Liens vers le cloud</string>
    <string name="opt7_inviteFriendsText">Inviter des amis</string>
    <string name="opt8_log_outText">Déconnexion</string>
    <string name="recentTitle">Récents</string>
    <string name="yourSessions">Vos sessions d\'entraînement</string>
    <string name="savedExercise">Exercices sauvegardés</string>
    <string name="setsText">Sets</string>
    <string name="repText">Rép</string>
    <string name="weightText">Poids(kg)</string>
    <string name="nutrionFactsText">Valeurs nutritionnelles pour 100g</string>
    <string name="calText">Calories</string>
    <string name="fatsText">Graisses</string>
    <string name="proteinText">Protéines</string>
    <string name="carbsText">Glucides</string>
    <string name="selectDateText">Fixer la date</string>
    <string name="myTtab2Title">Exercices</string>
    <string name="myTtab1Title">Mon entraînement</string>
    <string name="allExercisesSearchbarHint">Recherche d\'exercices</string>
    <string name="apiRequestRegionDE">FR</string>
    <string name="recommendFriendsText">Hé, regardez cette application:</string>
    <string name="gc_fruits_and_vegetable">Fruits et légumes</string>
    <string name="gc_noodles">Pâtes alimentaires</string>
    <string name="gc_oils">Huiles</string>
    <string name="gc_milk_and_eg">Produits laitiers</string>
    <string name="gc_meatproducts">Produits carnés</string>
    <string name="gc_sweets">Sucreries</string>
    <string name="unknownFoodName">(inconnu)</string>
    <string name="failedStoreFinderText">Erreur d\'ouverture de Google Maps !</string>
    <string name="scanFoodText">Scanner le code-barres des aliments</string>
    <string name="myNutrionTab1Title">Food Finder</string>
    <string name="myNutrionTab2Title">Food Scanner</string>
    <string name="myNutrionTab3Title">Liste d\'achats</string>
    <string name="myTraininBottomNav">Ma formation</string>
    <string name="startBottomNav">Début</string>
    <string name="myNutritionBottomNav">Ma nutrition</string>
    <string name="myAccountBottomNav">Mon compte</string>
    <string name="developerBtnText">Sauter</string>
    <string name="toastFailedAccountCreation">Le compte utilisateur n\'a pas pu être créé !</string>
    <string name="toastSuccesfulAccountCreation">Veuillez confirmer le lien d\'activation pour compléter l\'enregistrement de votre compte.</string>
    <string name="toastFailedLogIn">La connexion a échoué. Veuillez vérifier vos entrées.</string>
    <string name="toastSucessfulLogIn">Connexion réussie!</string>
    <string name="toastUserInputHint">N\'hésitez pas à vous inscrire!</string>
    <string name="toastLoadVideoFailure">Erreur lors de la récupération de la vidéo sur Youtube !</string>
    <string name="toastShareVideoFailure">Pas de vidéo à partager disponible!</string>
    <string name="toastNoSelectionHint">Aucune sélection n\'a été faite!</string>
    <string name="toastUnknownFailure">Erreur inattendue!</string>
    <string name="toastSelectExerciseHint">Choisissez au moins un exercice!</string>
    <string name="toastSelectExerciseHint2">Choisissez vos exercices !</string>
    <string name="toastNameWorkoutHint">Donnez un nom à votre séance d\'entraînement !</string>
    <string name="toastSessionSavedHint">Votre plan d\'entraînement a été sauvegardé!</string>
    <string name="toastSessionUpdatedHint">Les modifications ont été enregistrées !</string>
    <string name="toastSessionDeletedHint">La séance d\'entraînement a été supprimée!</string>
    <string name="toastCameraPermissionRefusedHint">L\'autorisation de photographier n\'est pas accordée!</string>
    <string name="toastScanStopHint">Le scanner de codes-barres a été arrêté!</string>
    <string name="toastResetPasswordLinkSentHint">L\'e-mail de réinitialisation du mot de passe a été envoyé à l\'adresse e-mail enregistrée !</string>
    <string name="toastLogOutHint">Vous avez été déconnecté avec succès !</string>
    <string name="toastEmailVerificationRequired">Votre e-mail n\'a pas été confirmé ! Veuillez vérifier votre boîte de réception.</string>
    <string name="barcodeScannerTitle">Scanner de code-barres</string>
    <string name="noBarcodeDetectedText">Aucun code-barres n\'a été détecté!</string>
    <string name="barcodeResult">Résultat</string>
    <string name="sortByText">Sorte par</string>
    <string name="alphabetAscendingText">Alphabet ascendant (a-z)</string>
    <string name="alphabetDescendingText">Alphabet descendant (z-a)</string>
    <string name="intentShareText">Partager le contenu:</string>
    <string name="intentRecommendText">Voici pour votre entraînement :</string>
    <string name="apiCountrySearchTag">france</string>
    <string name="apiRequestRegion">FR</string>
    <string name="cameraPromptHint">Augmenter le volume pour activer le flash</string>
    <string name="your_web_client_id">238411082980-h1lhj2vj9gru8lka98k7487md1t7hag9.apps.googleusercontent.com</string>
    <string name="forgetPasswordHint">Mot de passe oublié?</string>
    <string name="forgotPasswordScreenHint">Veuillez saisir l\'adresse e-mail associée au compte pour réinitialiser votre mot de passe!</string>
    <string name="resetPasswordBtnText">Réinitialiser le mot de passe</string>
    <string name="closeText">fermé</string>
    <string name="openText">ouvert</string>
    <string name="lightModeText">Light mode</string>
    <string name="darkModeText">Dark Mode</string>
    <string name="selectLanguageHint">Choisir la langue</string>


   <string name="parentCat_Carbs">Glucides</string>
   <string name="parentCat_Fats">Lipides</string>
   <string name="parentCat_Fibers">Fibres</string>
   <string name="parentCat_Protein">Protéines</string>

   <!--Open Food Facts Api Search Tags-->

   <string name="apiSearchTag_pastas">pastas</string>
   <string name="apiSearchTag_fruits">fruits</string>
   <string name="apiSearchTag_meat">meats and their products</string>
   <string name="apiSearchTag_milks">milks</string>
   <string name="apiSearchTag_olive_oils">olive oils</string>
   <string name="apiSearchTag_sweet_snacks">sweet snacks</string>
    <string name="gc_bread_bread_products">Pain et pâtisseries</string>
    <string name="apiSearchTag_bread">bread</string>
   <string name="gc_rice_rice_products">Produits de riz</string>
   <string name="apiSearchTag_rice">rice</string>
   <string name="apiSearchTag_cereals">cereals</string>
   <string name="gc_cereals_cereals_products">Muesli, céréales</string>
   <string name="gc_beans">Haricots</string>
   <string name="apiSearchTag_beans">beans</string>
   <string name="gc_seeds">Produits de graines</string>
   <string name="apiSearchTag_seeds">seeds</string>
   <string name="apiSearchTag_dairy">dairy</string>
   <string name="gc_dairy_and_dairy_products">Laiterie</string>
   <string name="apiSearchTag_cheese">cheese</string>
   <string name="gc_cheese_products">Produits fromagers</string>
   <string name="apiSearchTag_fish">fish</string>
   <string name="gc_fishproducts">Produits de la mer</string>
   <string name="apiSearchTag_vegetables">vegetables</string>
   <string name="gc_greens_greens_products">Produits maraîchers</string>
   <string name="apiSearchTag_nuts">nuts</string>
   <string name="gc_nuts">Noix</string>
    <string name="toastInvalidIndexError">Erreur de sauvegarde des données!</string>
   <string name="contentDescBackBtn">Navigate back</string>
   <string name="contentDescShareBtn">Share video</string>
   <string name="save_exercise">Save exercise</string>
   <string name="contentDescrSaveFoodBtn">Save food</string>
   <string name="contentDescrLocateBtn">Locate store</string>
    <string name="imgBtnOwnBodyContentDescr">Own bodyweight</string>
   <string name="imgBtnLongDumbbellContentDescr">Long dumbbell</string>
   <string name="imgBtnShortDumContentDescr">Short dumbbell</string>
   <string name="imgBtnOnlyVidContentDescr">Only video</string>
   <string name="imgBtnNoVideoContentDescr">No video</string>
    <string name="toastChangeProfilePicHint">Photo de profil modifiée ! La mise en ligne de la nouvelle image prendra du temps.</string>


</resources>